LASER 傷眼? 咁比催淚彈射中導致永久損失視力位老師又點計?

警察受薪，用納稅人既錢買落咁多精良裝備
仲可以咁樣砌詞狡辯
係咪可以還返D 視力比事主?

強烈建議聽日開記招個三位高層試下比海綿彈直射個頭，
試下比催淚籠罩
試下比大光燈直射
做好先好再出黎講廢話

特別一提，個位姓李既已經好明顯妨礙司法公正、公職人員行為失當兩條大罪
因為佢縱容下屬濫捕、破壞證物、利用記招提供錯誤資訊意圖掩飾自己同部屬既過失
ICAC 係咪要做下野?

仲有比催淚彈射中頭既記者
點睇個武力都不對等

ICAC已死

公務員事務局？

推

ICAC

果位接近失明既老師, 係比更恐佈既橡膠子彈射中呀, 呢下被警察射頭仲要係違返警察守則架!

所以希望聽日記者能夠進一步追問
唔好比班黑警講官控